［觀塘友入黎］召集想出一分力幫手既寶寶

是咁的，我講下現況先
因為最近大家瘋狂大合歌、鳩叫
大家好似完全放鬆哂，加上最近都無咩衝突
大家係咪麻木哂、唔記得哂班黑警點對手足？

聽日9.15民陣大遊行觀塘A出口完全冇人派傳單
觀塘連儂牆爛撚哂都無人去修復
大家唔係想一個「撤回」就接受

大家咩都唔做，淨係識涼住冷氣唱歌、叫口號
對唔對得住死左、傷左、被捕、上庭既無數手足？
佢地冒住生命危險、驚住被捕咁上前線架

小弟都係和理非，因為身體問題上唔到咁前
依三個主要做文宣，最多發夢整下rb
我好想大家都出黎幫下手
唔好再係到圍爐取暖、打飛機

作為商科大學生，我好清楚文宣有幾重要
小弟好想出一分力，因為我地一定唔可以輸

我想集合一班有心既香港人，特別係觀塘友
一齊做文宣工作
任務：修復連儂牆、派傳單、舉牌
目的：宣傳活動、激番起香港人鬥志

如果大家想出一分力，係下面留”LM”
如果有一定人數，我就會開TG group
（小弟都係第一次搞，平時都要上堂，請見諒

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Push push push

push push push

推推推